遲下移民, 但已買自願醫保, 咁前幾年定期返香港檢查?

機票唔洗錢？
要福利就留港啦

做body check 而家claim唔到保險㗎啦

買保險都叫福利？

你睇下佢第一句寫咩

噢，係果邊瓜左應該有人免費執屍